建造業地盤派$1500

要工人注冊證
揸綠卡咩都無

有綠卡咪可以搞工人註冊證囉

睇下星星果句dklm

承判商-5萬

工人-1500$

屌你老母，含撚啦去

唔係工人但又係地盤返工

冇證冇錢食撚屎

要返過工先有

點證明？

做老散裝修同維修既無

搵笨柒

做19main con 小薯乜柒都冇

垃圾先做工人

19N賤狗無份

要入過地盤拍過卡機先有？
申請個陣話唔合資格

張卡有晶片
拍卡出入地盤有紀錄架

我19年1月入過地盤拍卡
宜家轉左行+張卡係19年4月過左期
可唔可以拎

拍咭記錄

main con做地盤一定有啦清

要用張卡拍卡出勤先有

打左個電話無人聽

俾承建商5萬有L用咩？

申請左 等批

要有出勤記錄 有註冊證都冇用

食屎啦
地盤文員無錢拎

有出勤紀錄但係唔得

要做新樓大地盤先有

厄尻香港人架

涼冷氣吖嗱

裝修佬表示屌你老母

1500蚊咋

你估15萬咩

屌你老母 冇工人咭

屌有卡但係無返工記錄晨早做幾日炒散散工

判頭 5萬

工人 1千5

咩料，有眼見啦

垃圾文員想收錢？

1500

咁多人冇得拎應該加碼至3000幫手拎埋冇得拎個d
利申:工程師有得拎

1500夠買2盒口罩

政府未停過想殺死香港人既初心

好彩上個月返左幾日工

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

文員仲好意思出黎講

打工仲好意思出黎講

有病 班判頭拎完又唔會派口罩

咪臭係

維修佬 細盤冇

屌啦有證但唔喺地盤返工乜鳩都冇

屌平時唔洗拍卡 無得拎

屌你老母臭西777 派錢都7過人 快撚的中武肺

要有拍過卡先申請到

唔會無保障咩

果陣返左第一日工
無整到
之後第日無返

點解老闆可以收多啲資助嘅
又話縮減貧富差距
次次有咩事政府唔知驚咩狂利益輸送俾大財團

main con engine/qs冇？

咁你有冇收入大減

要有工人卡 加有拍卡入地盤紀錄先有

咁你都唔算係真漢子啦

冇我份

5萬要點樣先有

一齊都係返地盤
上面班人都仲要分文員N展藍領白領
究竟有幾憎唔落手冇藍卡嘅人

屌，依家無工開，你叫我有返工先有援助，你係得

2019 1月1日起計一日都冇都重叫做緊建造業？

已確認係咁計？咁怪錯佢

你有工返咪俾千五蚊你買豬咀
你冇工返咪慳返

要返大地盤先有拍卡機 三行細野冇真係仆街黎

好心派多d比工人 大判要你果5皮把撚
成單工程幾億計

垃圾

慳得盡慳 屌你老母

Cic 班撚樣係咁寫,但係我個地盤有啲人係得，有啲人係申請Fail

1500都係錢,維修保養 的吊你老母

千五
當人乞衣

可以

間公司唔用工人註冊證打卡就無得拎$1500

Site office同事表示好橙

有無人填完商業登記號碼之後個page係咁load

做駿洋邨地盤，拍左幾日卡
啱啱上佢個app睇，有$1500收

考左中工,無整註冊證

On79 做三行細野無 屌你老母林鄭

各位裝修師傅又要準備出動

再之證明推動工人註冊證+電子出席記錄幾失敗下

利申上年有拍過卡，今日收到sms話我合資格申請

有sms 收?

合資格，佢會自動sd message 叫你去收$

邊度睇到邊個地盤有份？

2019年1月1日
上年拍過卡，有得拎好正常呀

有

屌政府撚有卡拍咩

仆街 無收到個d 係咪姐係無

屌你老母
做裝修唔係工人呀
食屎啦

總之有部入閘機連cic server 就得
私人地盤未必有連上去
隨時連入閘機都冇

政府盤都唔用拍卡

原來我有收到SMS

仆街 咁點知地盤有無連cic

即刻去讀番張綠卡

入閘用工人註冊證實有
我site office 果排入駿洋邨都逼住申請返張

咁希望有啦

Btw 申請完咪有個ref. number 既.
我個到收得唔好定唔知係咪滑走左
load load 下無左呢頁

點解某行業又有得派，某行業又無得派？
係咪無交税先宜家？
CLS

上年做翻新樓宇都有$1500

文員仔

好多手足都系做地盤，唔系剩系得廢老做

5 皮上main con 總office ， 普通員工應該一蚊都袋唔撚到

main con 撚

唔知點解想笑

on撚9
做裝修 維修嗰堆工人乜柒都無
垃圾政府

我老豆70歲
1月後有返工拍卡入地盤
岩岩入個code話不合資格
係唔係因為65歲以上所以fail左

知唔知公司個5皮係咪要係cic注冊咗先可以申請？

做保養冇份...

地盤家族
4500蚊cashed

你搵好撚多錢？

上次$4000拎唔到拎反$1500都好
Bt我唔介意比人話係垃圾
但係樓樓上位ching可唔可以分享下你返咩工咁撚巴之閉

屌佢，我拍左卡喎
都冇

屌你老母直接fail我
cic點知我有無拍卡呀

就快知有冇？

人地分分鐘搵得多過你

你支那黎？

要交過levy先有5萬

交過levy既contractor先有

用公司卡拍卡入地盤

佢有話要用白卡入閘?

屌你老母淨係地盤先有

起碼我用apps係申請唔到

我都係,聽日打去屌屌佢

唔該晒樓主 幫老豆申請咗

你地申請唔到係點樣申請唔到?

一日人工當唔止,工都無得開

又唔合資格

19年喎得咩

真係要拎黎買口罩

打完8個數字,跟住叫我收皮

地盤Engineer冇份？

有無圖睇下

依家地盤返工用工人注冊證拍卡

咁你有無入過去打資料戶口 申請個頁

申請完再入都係你咁樣

個apps得一頁入8個數字

我知呀...

你係一開始打完8數字就收皮定你有入過資料..

第一次入完即收

姐係入完資料無參巧編號?

無,跟住就彈張圖個畫面

....仆街 我都好似係..

但我個陣係地盤收得唔好 以為係網卡左或者我唔小心禁左出去

冇呢班垃圾你連基本生活都維持唔到
結論：你垃圾都不如

肯定有問題
同一個盤我得我同事唔得
會唔會比人偷左acc 用

我係engineer但都有當初想搵暑期工係咪有得拎

好多嘢都係你做都做唔嚟
咪以為自己高高在上

咪理佢啦巴打
有手有腳 自己搵返黎既血汗錢
好過D仆街大陸綜援閪攤大手板問政府攞錢

你On9？

呢個世界冇話冇左邊個唔得

做fm冇地盤 慘

咪玩,肺炎可以 work from home?

字都唔撚識仲屌人 支那狗果然永不知錯

on9

垃圾
想幫屋企人申請
但佢平時用公司卡拍
無用佢張卡
返足工都申請唔到

你夠膽係地盤門口講

係咁咩???
佢有話一定要靠拍卡紀錄??
因為我果度係真係冇卡拍
大判租個地方黎開料用
冇閘機架喎

你覺得home office威喺邊？

你申請到？
我幫佢入左卡no. 就話佢唔合資格
上面有人po過的果張cap圖

真心反智

你自己標籤緊成個群體係垃圾喎

啱啦，以後呢個群體經過手嘅野你咪撚掂阿係你自己講冇咗佢地都得

用少一個口罩

申到

咁點解我幫屋企人申請唔到

咪撚理條on9啦，以佢思維誠哥九十幾歲重成日行出黎都係垃圾架啦

會唔會過左期之類

睇過張卡話21年先過期
anyway thanks!

巴打你冇左建造業都得
睇黎你係連屋企都冇
要住森山

判頭搵錢多過佢做幾年野啦

攬住口罩過世

做sup仔 屎都無得食

建造業手足，大家要入返工會呀！

咁做咩先唔垃圾?

建造業係唔止得做地盤嗰班先係，有好多人跑維修、裝修，大部分係申請唔到，因為做呢啲多數唔洗打卡，呢啲申請失敗者人數都唔少，好多開始懷疑自己係咪屬於建造業。

佢個Facebook俾人屌到開花

準備收$

你幾點APPLY
我6點申左到而家都未收到SMS

8:00 apply

維修佬又輸

我lunch申請到依加都無sms

cic 正一垃圾黎

我6點幾申請都重未有

我啱啱申請就已經收到

Facebook 好多苦主

比地盤佬做咩呀，咪又係拎去賭同叫雞

最少我唔會，但上年跑維修，不合資格申請。

你老味 我入地盤洗撚用咭呀

政府帶頭分化

係呀 得呀

終於收到
等到今朝

已轉行既前aqs表示有得拎

點解你有得拎
咪9up

是旦搵個地盤拍一拍得唔得架

屌正常degree fg點會有工人證呀

我有工人證咪有得拎囉

截到19/2呀

我一個鐘都唔洗就apply

之前做緊散野 咁啱新年前入咗濕地公園個盤
爽攞$1500

有註冊証 但用公司卡拍卡入閘 即係又無！？

有綠卡 就咁去南昌站都有得拎
10分鐘唔洗 填啲野就有張證

有張証未返過工有無得申請?我之前無聊過一陣試過考建築証同看更牌

無返過工一定無得拎

暫時佢公佈嘅要求係有返過工 + 用過工人註冊證 (唔係綠卡) 去做過出入地盤記錄先合資格

暫時係，因為佢係用張工人註冊證去認你有無返過工

要有地盤拍卡記錄呀柒頭

無出勤紀錄都無

做開私人job個啲根本好多都無申請CIC註冊
呢筆錢根本只係比CIC壯大同宣傳 都唔係真係幫工友

Dllm做判頭自僱冇供老強冇得拎

差唔多10萬人申請左

大部份人都攞唔到，屌佢老母臭閪

我做翻新工程

有個APP 叫建工易 直接用白卡check 到record 有就應該有

小心比人查稅

aqs你張卡有乜工種呀
有既話都唔關aqs事啦

on9
填得銀行ac 點查

有綠卡就可以申請工人註冊證
冇工種都得
地盤大把雜工都冇工種啦

你就正宗垃圾淨係識屌

係咪要填名,我好似入錯左個名

戇鳩仔
你做乜撚野咁巴閉呀真係一拳都打鳩暈你啦廢柴

做左兩個月自由接單速遞，你問我答

[url]

想問下咁多位 我係apps申請完 佢彈左個不合資格/已申請既畫面
但係我又收到個msg 咁係咪代表我係有錢收？

哎呀呀~好撚驚呀,用鍵盤打吧啦你

你要喺地盤打過卡先有

收到成功申請個sms有無話幾時派

咁同就咁去南昌就有張證拎有咩衝突
我有話拎完張證就有錢拎咩 咩事咁aggressive

今朝收錢了

申請左既巴打記得自行check戶口，冇訊息比你既

你幾號申請？

24號

收錢
24號申請

錢已收

維修佬

27號apply 未收到

我都係27號喎ching，你咩申請編號？

188尾

派左錢係咪有短訊通知？打過去問幾時派佢地剩係答等短訊通知

我24號apply 呢家都冇我fd 遲過我都收左了

1號申請今日派咗
舊年返過1日都派

屌 日日用卡出入 都申請唔到 屌佢老母 有無人知點建

但佢要工人註冊號碼(CWR) Engine仔都有？

25號申請到依家未申請到 屌你老母
申請唔到都比個sms我話我知呀 又話2-3星期
ps.有收到確定sms

等下 好快有

我收完錢幾日後先收到sms, 柒柒下咁

其實大把地盤係用工人註冊證拍卡入閘，除非你高級到唔駛行人閘入去次次專車接送
如果唔係上至engine下至工人都會用到張工人註冊證

派呢1500 都好快
果10000 而家仲未有 申請

我等左兩個禮拜都未收到錢
但我3月18已經收到msg話基金已經轉帳到我登記戶口
有冇ching同我一樣

重新交過依家先收到錢

好似又派多$1000

屌... 我自己開顧問公司幫D SUB仔計數 乜西都冇

如果收到1500，會唔會收埋7500？

係咪派$7500？

係,但詳細係點乜都冇講

派7500 未

有冇資料望下🙏🙏

就係咁咋

係邊到睇返黎？👆

經濟，蘋果都有寫

希望收到千5蚊可以再收7500

做住家 又少左工開 津貼又冇得攞 食撚得屎

我長期office，舊年貪得意去site 穿兩日線就有錢收
快派

轉行做全職五毛呀廢柴？

好唔抵得咁喎

無供強積金就無得攞裝修果班同判頭果班

屋企做裝修 一蚊都冇

派7500 買 7500

冇用黎打過卡都食得屎
又冇份

之前已經收左1500蚊，如果有多7500蚊都好D

幾時出細節呀

唔知

目前連撥款都未批，禮拜五立法會先開會審議，細節最快都要到時睇立法會文件先知

附件D20有講

快派$7500

唔知會唔會同上次一樣 上年拍過卡返工
宜家張證過期冇續都可以拎錢呢

應該好大機會會沿用上次申請資格，又改的話好多人會鬧

用上次資格 再擴闊層面🤤

唔用工人證入地盤而家可唔可以申請？

派未？

快極都要立法會批先得

通過左lu, 快派

立會細節!!!!

希望佢個合資格係根據上次再擴闊個層面

跟住要等建造業議會開放申請

立會文件話要收到申請後四周內發放

申請條件係咪同上次一樣？定收窄左？

算係放寬左
唔需要用工人註冊證拍卡都得
電牌果d又得

上次拎過個d係唔係都合資格再拎？
我張卡過左期冇續
上次拎到驚今次拎唔到

同問，我係上年暑假番過一個月

呢個答你唔到呀
上次佢講明2019年1月開始 有拍卡就有
呢次你好似危d

有卡但無拍過卡 。

未知，要等建造業議會下個禮拜開放申請先知點至合資格，不過如無意外上次能夠拎到$1500既今次一樣都拎到$7500

上次拎左1500今次應該都有啦

上次拎到
不過張卡過左期冇續
唔知又拎唔拎到